想買部格仔機行ESXI

本身有部I5廠機黎做ESXI玩...不過近排發覺唔係好夠用..有冇可能2-3千買到部10 CORE 或以上既機? 二手都唔介意

有上淘佬睇開洋垃圾..但係揀唔落手..有冇巴打好介紹?

係淘寶買部2手Dell server啦，唔係對compatible list都對死你，街外好多hardware 都唔support

搵到1U

但係怕嘈到仆街

我放部e5 2670雙路機俾你好唔好？

Server 一定嘈架

最後係淘佬買左x79 + E5 2660v2 +32gb ram + heatsink套餐

各位老兄，其實出面有冇 d virtualize 左既物體可以用黎玩下 esxi 呢？

我地呢 d 講求低炭生活架嘛

你講緊AWS , google cloud 果啲？, google cloud 依加有得試用1年 任玩300蚊

我想係佢已經有個 esxi 底俾我地最擺vm 落去又同時可以加下機做 cluster 玩 drs

巴打好唔好用